話說人權法點？係咪今晚過

？？

.

推

人你老母權法咩, 人權得黎D人都死鳩晒啦

如果今晚救到poly 人權法又過
咁真係士氣大增

。

至少可以增加士氣

實際作用不大，同取消蒙面法一樣

收到美國source,Senate已經pass左，而家去congress再過多次就到trump

。。

美國而家先朝早

有冇話幾點過